！！！！！！回覆前請先爬文！！！！！

咁撚多post踢爆咗係fake news仲keep住有人推
睇多幾頁先係咪咁難啊？

連登仔真係多弱智

得罪講句係

有道理
推

fake news嗰啲最好就屌都唔好屌 咪推幫佢推
因為一定有人唔記得用不推文

咪撚嬲啊

以前已經弱智
7月之後連班更加弱智既都入左黎 再加埋無數3毛同警犬

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

其實有圖片mode 好方便爬文丫

公海好多fake news
K11, 831死人，喇沙記大過

6月開始已經冇乜開連登
一定比班低能仔激到爆血管
Fc完繼續推，點禁都禁唔住

最弊有啲人太心急睇都唔睇乜都pish pish pish
一係就fake news完個個都屌樓主又話唔好推但你咁做變相幫佢推緊

admin㸃解唔del fake news post

3

sorry

4*10

5/10

一黎又唔用不推文
二黎以後我地發現真相或關鍵性證明時 最好cap圖再post上去 方便懶人（如我） 用圖片mode 一目了然

6/10

7/10

8/10

9/10

其實好可能港共特登出大量fake news 黎魚目混珠

10/10

推行動post 啦

有心人 推fake news / 帶風向

係，隔離post條撚屌出左4,5個post都話死人
但完全冇source冇fact check

用吓個腦就唔會俾有心人帶到風向啦

叫住唔好推都係會繼續盲推

對家一直都試探緊LIHKG

推

駁唔到
為屌而屌又一大班

支持

P牌推唔郁

1/10

2/19

3/10

4/10

811 831

612

9/19

我10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

20

8964

811